垃圾馬來西亞 開始禁錮係香港曾經示威既旅客

馬來西亞直家奶緊共，係邪惡軸心之一，渣特區護照唔駛旨意中共領事會救你，因為中共默許馬來西亞咁做

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

大家唔好去奶共既小國旅行

fk my

屌你老母臭閪 真係ON撚9
真係俾全世界迫害

係中囯馬來西亞

無去過 亦都唔會去呢d垃圾國家

邪惡軸心國之一

ok一世唔去馬來西亞
反正都唔好玩

貼錢比我都唔撚去嘅國家

中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

去過一次，勁多呃錢黨

trump trump順便制裁埋呢個垃圾國家

想美國制裁咪出聲

係咪變咗做馬來西亞特別行政區

鄉下地方

係一個中國的原則底下， 馬來西亞都屬於中國的一部分

至撚憎馬來西亞

班馬拉ghost唔少靠幫大陸人洗黑錢發左

去過一次以後都唔撚會去，啲人好撚恐怖

南亞除左泰國越南呢D,去都廢鳩事

馬拉呢D垃圾地方

咩Q 一帶一路國家，想食兩家茶禮，宜家就捉d 示威者比中共示好

push

大家記得用英文係twitter 傳開去，要比外國知道亞洲已經有股邪惡勢力形成緊

今日起請叫
中囯馬來西亞

用一個好簡單嘅分法，凡係只會用殘體中文字嘅國家都唔好去

希望垃圾馬拉遲啲俾中國正式侵略

我兩老仲諗住退休逃離香港去馬來西亞

返去做真二等公民

垃圾國家。唔知點解成堆人唸著移民去呢個第三世界國家。

越南憎中國添

第三世界國家

其實一路都話馬來糕排華，但又同華合作無間？

馬拉華人=支那人

呢個國家不嬲都仆街架喇, 貪污合法. 唔明點解D人覺得係低門檻移民好地方.
你見馬航單野不了了知, 就知呢個國家係如何

屌,我係馬拉華人,我都發過吓夢wo會唔會唔比我回國

好恐怖

嘩屌垃圾國家

當年雨傘運動都令到馬來西亞都有民主化運動
大家冇留意到香港對佢哋嘅影響姐

新加坡同馬來西亞一樣咁垃圾，同返大陸無分別

佢冇屈你藏毒已好好彩

馬拉南洋奴+坡狗南洋奴+支那=新邪惡軸心國

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

馬來鳩亞

啤梨哥講兩句

Factcheck左先

求reddit link 一齊推post

去大韓民國或日本玩好過啦

狗都唔去地方

馬拉西

唔係成撚日排華既咩
屌 依家咁奶共既

養肥咪排華囉

果邊可能想搵個借口收片

笑撚死 仲叫人移民馬拉

垃圾國家

小心係泰國捉你
桂民海係俾支共係泰國綁架

啲人仲話咩第二家園

禁錮黎做乜spring

對尼個垃圾國冇興趣

推出去成國際新聞

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

班馬拉能好煩 林鄭話齋 these people have no stake to the city

用得殘體字個d國家都無個好

好彩我唔鐘意去南亞

成個馬拉得namawee係好人

治安又差又落後
狗都唔去

反對派上場，第一次政黨輪替，結果仲奶共過以前巫統同馬華年代
利申：唔熟馬來政治

支那之外另一鬼國

屌 將啲大陸西每日150個送撚晒去大馬

馬來西亞班華人不嬲紅到仆街

根本就係中共殖民地

蛔教國家
一早被我blacklisted

我有時去藍絲page train 自已eq
發現有一部分撐警留言都係馬華留言，起馬佔10-20%

攪返好間航空公司先講野啦好心

推

當年支持馬拉人對抗國陣真係on9

馬來西亞有咩好玩...

獨裁暴君幫獨裁暴君，好合情節

香港示威都關佢事，要發起聯署制裁馬來西亞，政治迫害香港人

馬來西亞垃圾國

一向都憎馬拉仔

馬拉人唔鐘意華人嫁wo

得個面啲華人奶共

人地去做野被人拘留第一身講返出來都要fc? 你叫馬來認呀

馬來閪亞人

永久blacklist呢個垃圾國家

身同感受，民聯時期已支持

呢班人唔撚抵幫
你話中國d人冇得睇正確資訊就話姐
呢班人可以自由上網都咁撚樣

班人去到馬來慶中國國慶又認自己係中國人
屌擺明叛國，馬來又比佢地咁做

垃圾鬼國 邊個會去

malaysian have no stake in the world

屌推

中國馬來省

亞洲得日本同台灣係適合移民
其他真係不了

屌！

第二家園計劃

垃圾國家，衰過星加坡

一向有中國人覺得
馬來西亞同新加坡都係中國一部份
只係暫時未回歸（搞咗台灣先）

新加坡都係，咪撚去

其實佢一直sell既對象系藍絲（好似系）
林歪就系覺醒左仔 中共問題專家

(緊急最後吹雞) 9.02-9.06 港鐵'超'合作運動開始 (幫推上熱門!!!!)

大家唔好唔記得聽日啊!!!!!!!!!!!

送班垃圾藍絲返去就岩，同聲同氣，等被馬來人排華

成日屌馬來人有土著特權，
但其實最撚種族主義既係班華人

push 搞錯呀

記住轉機都唔好經大馬, 有冇睇義不容情呀?

大陸遊客快啲排倒海去啦

Chinalaysia !!!

一句1MDB車過去啦
未見過成個國家貪污之餘仲做得咁撚柒

睇下你唔要嘅新加坡
睇埋KL成碌柒咁

一路排華一路奶共

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

馬來西亞同印尼，不了！

rubbish

咁撚垃圾

所以我唔明點解有人想移民去馬拉

推
無去過都唔撚會去

《中英聯合聲明》已失效
中國繼承大清

二等國家請都唔去

去馬拉係真。二等公民

嘩屌,痴撚線

座馬航會連人帶機失蹤
打死我都唔會去

要去呢d 國家工作而又發過夢既人最好用其他國家護照，有咩事其他國家領事至少幫到你

垃圾馬拉
含撚啦屌你老母

中共滲透左 好撚多支那人 係馬來西亞

講蝗語 又識中文 又落後
垃圾國家

cls

成個國家都係HIKVISION鏡頭 不了

叫馬來西亞食屎啦，不如將成個國家送俾中共, 啲馬來西亞人做二等公民算啦

泰國都小心，桂民海係喺泰國俾人捉去大陸

Push

未去過馬拉，可唔可以講多少少

同上層有錢收就梗係合作，做咩都配合你，有錢有利益就得
班人移民到馬來已經唔再係中國藉，自然可以排華

返去要小心!!!

blacklist 馬來西亞

係咪連泰國都唔應該去？

佢之前發夢俾狗抄牌？
定逢係香港人就咁？

澳門都盡量唔好去

咪走啦

wtf我要通知自己馬來西亞嘅黃絲fd先得

屌
以後唔撚去

世界而家開始分裂為兩大陣營
同百年前一樣

泰國之前已有先例將加拿大藉既華人送返中國獻頭
現在發生在我地身上了

成個馬拉真係貪污貪到出哂名
幾十億落總統袋 仲要俾人踢爆先柒

為左佢地安全要小心d

中国马来西亚
中国新加波
中国澳门
中国
呢4個地方都唔建議大家去

泰國無事啦
馬來西亞 上幾代 好多中國人 過去 混哂種

宜家個cosplayer 似乎被人威脅緊，佢唔敢再講政治野，我諗好快會被del post，大家要盡快backup!

所以事實一路以來美國為首既亞洲盟友都唔敢同呢個國家走得太近係有原因。

仲有班on9話移民大馬

呢個真係垃圾國家 支持佢地反貪遊行 香港台灣都支持佢地 依家就幫中共 但佢地又好反共產黨

應該無被抄牌，我諗係見到一用特區又後生就會check手機

佢諗佢剩係check特衰護照D人姐,
btw 馬拉華人係政治上係比馬來人壓制,所以華人不嬲都奶共,我都頂唔順D奶共親戚

香港加油

日本都用殘體中文

日本大量支那人

pish

係得日本同台灣係信得過

on9
日本果隻係自己既漢字

呢世都唔會去馬拉

天啊！ 馬來西亞

唔撚去屌

成個國家已經腐敗晒，有錢佢地咩都肯

*之前佢地反貪

中共真犯賤，咁多情婦唔要，係要追住唔愛佢的香港
如果香港藍絲當度，我諗香港會成為棄婦......

無錯，之前桂文海就係轉機奶野，被人送返中國

香港popo 除良安暴

成日引人去投資移民⋯⋯挑

馬拉同先揸波合併返算啦

馬拉糕可以免簽入境北韓

東南亞全部唔好去啦
比中共買起哂
新加坡之外

咁個待遇仲衰撚過深圳過關

垃圾國家又猛鬼搵鬼去

馬來西亞自古以來也是中國的

咪傻啦 連公民都唔係呀

邪惡軸心國

馬來幾乎等於二戰時期既意大利

本來都冇諗過去呢D下三流國家

馬拉又熱治安又差d人又on9

琴日見到真係嚇撚死，去出席活動有晒staff同主辦單位都唔比幫佢，琴日返到香港移民局仲要比人問話。雖然已經放左但唔知之後會唔會再有事

利申：銀心fans，琴日出過一樣嘅post但冇乜人睇到

中国马来西亚
中国新加波
中国澳门

SG呢?

好貼切
都係豬隊友

啤梨仲推人去第二家園

邪惡軸心國開始埋堆：赤納粹、俄、北韓、馬拉

新加坡好撚多奶共撚，唔肯定係咪會埋堆

有冇奶共到咁呀

泰國上網任睇冇封就知咩國家
相反馬來西亞連Google 都封就知咩垃圾料

大馬不嬲仆街信唔過

台灣

我都係係twitter見到班台灣人, 內地人講起先知道有咁既事，之後係cap圖搵返去銀心個facebook，宜家我將部分內容轉左做英文retweet左出去，等多d人知道

真係唔好去
好撚悶
利申：去過五次，上中下borneo都去過

唔好買馬來西亞榴槤

換左政權仲咁親中嘅

姐係港共/支那政府將示威者資料分享比其他國家

痴撚線

割乜嘢？包皮梗係唔割啦

垃圾國家
係得馬拉妹正

另外想補充一下我的感受和經驗希望大家能看完。
去馬來西亞的時候記得把手機裏有關反送中的圖片全部刪除。
當被警察拘留，如警察要你付錢，千萬不要付！說付錢後可以放走都是騙人的，收了錢也不會放人。

另外，被警察把我押到小黑屋途中經過中國領事館，我立即向領事館的職員求救，並說明拘留室關了很多中國人，但職員説他們沒辦法幫也管不到。中國領事館已經默許了馬來西亞警方這種行為，並任由警察把我帶走關到小黑屋，不會有任何人保護我們，只能靠自己了。
在等待被關小黑屋時，旁邊有一位已經被關了幾天的中國人向我求救，他也是什麼都沒幹就被關了，他向我說出他家人的電話，請我出去後聯絡他的家人，但當時我太害怕已經忘記了號碼，我被放出來時，他依然在小黑屋裏，我什麼也做不到當時很無力。

在小黑屋裏，吃和拉的都在裏面，還有很多蟲子，20個小時內只給我一支水和一個沒餐具的飯盒。胃已經痛到沒知覺，嘴唇幹到流血，身體很虛弱加上不時被警察侮辱，都快崩潰了，但就算被警察侮辱，千萬不要反抗和頂嘴，反抗的都會被打。
我被單獨關在小黑屋20多個小時，不見天日，無盡的等待，精神臨崩潰 ，見小黑屋的牆上刻有許多不同國家文字的申訴和鼓勵，感受到這間屋曾被扣押很多無辜的人，我是靠這些字句堅持下來，最後我也用小石子在牆刻下鼓勵的說話，我知道還會繼續有無辜的人被關，希望下一個被關在這裏的人看見字句後能堅強面對。
最後我抵達香港機場後，被職員帶到移民局簡單問話和檢查行李就放行了。

許多時，覺得不可能發生的事就可能隨時降臨在你身上，希望大家提高警覺，請好好保護自己！

仲有垃圾菲律賓！

咁想做特別行政區咪衝出黎做囉，交換啦屌

正正因為垃圾先要奶共

最後我也用小石子在牆刻下鼓勵的說話，我知道還會繼續有無辜的人被關，希望下一個被關在這裏的人看見字句後能堅強面對。

睇見呢句我覺得呢個國家沉左都不為過份

係日本人眼中

中文＝殘體中文

之前有個馬來西亞室友，成日話如果經濟有中國咁好，冇自由有咩所謂，人形豬嚟

越南係咪冇乜嘢 好驚

越南係好反共，同新加波交惡，可以放心

想話泰國個軍政府都極奶共

應該係話好反 「中共」
佢自己都係共...

有咩問題？
事實上暫時台灣仲有自由
如果講咩將來被中共侵略、二次被回歸
就廢話嚟啦
中共對好多亞洲國家都虎視眈眈
侵略完台灣
你估星馬越南日本呢堆國家又會安全咩

又親共又排華

新加坡咪奶得最勁個個囉

我地既所謂既中國只會聯同其他國家打壓返佢地聲稱既自己人

垃圾國不了

馬拉人 同大陸蟲無異 一樣冇教養冇品質(可能好過上海少少)
D口音又難聽過講粗口

你岩 越南相對上親美多d

幾時回歸咗？

本身馬來西亞入境都係亂捉人
網上都有好多人講

全東南亞啲人權狀況本身都係屎

有同事仲話60萬deposit可以去馬來西亞住10年
畀錢去另一個鬼國住10年...

老土啲講句

駛唔駛再fact check 下先

星馬不嬲垃圾
呢排除咗三毛藍屍最多就係馬拉坡仔唱衰香港示威者

去到馬來西亞都要 我無野講 我唔解鎖 我要見律師

Cl79s㗎！
以後要分清邊啲係奶共國家先去旅行

出post果位就係事主，你可以去facebook問下佢
事實佢果日係要去馬拉工作，有無出到show睇fans回覆就好易知

屌blacklist

本來仲計劃去搵個朋友不了

要發出民間黑色旅遊警告

馬拉個第二家園伏到仆街
後生仔唔比做野
又得果10年residence
冇護照要嚟把撚咩

利申 有馬華親戚
曾發夢 拎特衰護照成功入境
馬拉本地睇既新聞真係太偏激
介紹咗蘋果比d親戚即刻大開眼界

佢地以為成個香港都好順夏確道咁亂

60萬去鬼國仲要隨時被人排

呢個國家唔係排華架咩

唔會去第三國家囉

你老母就南亞

lm

呢個要推，手足留意

認真問, 馬拉點解咁多奶共? 好多時係fb見到d大馬人都係撐警, 我心諗其實香港事關佢地咩事?

排華同拎中共着數可以同時做

就算未睇到你個post
我已經同個同事講，無謂去一個唔見到更好既國家做二等公民
結果肯定慘過留響香港卑躬屈膝

屌你老母垃撚圾馬來西亞，呢一世都唔會再去

因為華拉識中文既九成九都係中國過去既
而佢地接觸既媒體都係呢d 華人搞既

佢地本身就係華人
我阿爺個老豆 係馬來西亞果面既人
唔知點解回流左中國做官
馬來西亞比人滲透哂嫁啦

冇講原因？

老豆成撚日叫我番大陸同去馬來西亞

坡一早埋咗赤共堆啦

基本上乜人都有，你岀街d人由頭望到你落腳，有種好唔自在既感覺

我真係聽過人講話對香港未來冇希望而搞移民
問佢打算移民去邊
佢話馬來西亞

詳情睇佢facebook
主要原因係手機見到遊行既相

馬來西亞 同印尼 不了

馬哈迪推翻埋納吉政府添
開頭清算咗同大陸簽落嗰條東岸鐵路
仲有停埋碧桂園嗰個森林城市
以為終於有返起色
結果做多幾個月就仲仆街過前朝

枉當初追live睇大馬第一次變天仲好興奮

用white list好似好d
香港
台灣
日本
越南

重嘔心過支那閪

up

主要都係想問中共拎多d錢

上個星期去吉隆坡都無野

雖然馬拉華人普遍有米,但因為華人係政治上係比馬來人同埋D濕鳩土著壓制,所以好多華人對馬來西亞冇咩歸屬感(包括我),咁中共掘起咪可以比佢地用華人呢個身份打下飛機lo

馬來西亞回歸啦屌

我諗由尋日開始打壓愈來愈勁

佢地覺得只要中共強勢起來就唔會有人蝦佢地
但佢地從來唔識爭取自己既權益

巴打係同鄉??
屌我條傻閪果時都有份投佢

仆街垃圾地方

去nus exchange過
新加坡好多都有critical thinking
大馬全部5毛

第一句全中

莊思敏 係邊度人

垃圾國家黎

雖然李家係獨裁統治
不過新加坡向來都親美嘅
有曬美軍基地

純粹係競爭對手+費時輸入革命先妖魔化香港

馬來西亞係垃圾國家

屌你老母 街邊黑警抄牌 竟然可以罰款打個折比隻黑警就唔洗收告票

執柒左去啦 貪污腐敗國

呼籲全部香港人都咪撚再去依個垃圾國家 隨時死左都唔知咩事

有follow 佢ig
應該似係出席活動先去
其實早排都有人講馬來西亞對香港呢場運動睇得好緊
Btw 佢d cos好好J

泰國軍政府同中國好老友咖

中共暴力綁架左十四億人既身份認同，令到出面既人變晒奶共
要將中共同中華民族分開先救到所有華人

推
快啲回歸祖國啦馬來西亞

屌就飛泰國會唔會出事

佢地地理同中共有區隔 心態就奶共
火唔燒到都唔知死 仲要助紂為虐

刪相保平安，或帶新電話去

以後咪撚去馬來西亞

最好嚟多次排華
利申：喺馬來西亞出世

仆街馬痀

我無入藉無得投
不過嗰陣唔通投納吉咩

就算香港普選特首有泛民
隨時結果都係一L樣

好難觸摸，早排馬哈蒂爾先廢晒一路一帶d project

純粹想中共科水比佢架咋...

垃圾馬來西亞

屌我都係
好驚

岩啊 屌咪一鳩樣

Come on, 無人想去囉！唔知醜

Twitter唱出去, 尤其唱去外國動漫圈, 動物台巴絲幫手

馬拉回歸中共啦

貪污嘅地方都好正常，同埋本身有種族歧視

之前睇到巴打講佢係當地住，有新聞係華人開舖，比土著偷野，之後比人報復，上到種族主義層面，都係偏幫土著

有passport? 唔洗驚

馬來西亞對外奶共
對內就排華
咪去當地旅遊

垃圾國

mm2h

今日泰國返冇事

未去過呢d垃圾國家
一世都唔會去

自助過關
應該唔使驚
月頭去過

其中一個巴打既tweet, 可以轉英文retweet出去

有班fd仲話組團去
好在無on99應承去

如果馬拉人都還好，非馬拉人加拎特區要小心

かんじ唔等於かんたいじ

之前唔係反一帶一路既咩？

如果用bno會否冇事？？

純粹想中共科水架咋
權力會使人腐化，係貪污咁嚴重既國家有錢就會奶

即係同中共share database啦

唱開去以後無香港人去旅遊

佢哋對馬拉人本身都係咁，何況外人

英國藉佢地應該唔敢搞

中囯馬來西亞

試過屋企個女人著回教衫冇笠頭遮頭髮影咗張相之後send唔倒出去畀朋友（試咗n次）就知呢個國家咩料啦各位。

成個中南半島應該無一個國家可以入得去

雖然馬共pk
但係我想講唔少前線係馬來西亞人

不過都要小心，之前桂文海加藉係泰國都被人送中，特別宜家英國咁弱勢，領使職員被人捉左聲都唔敢聲，係東南亞加中共係度未必保到你
但好過用特區

馬來西亞人唔好黎香港啦,香港好危險架

係，所以來過發夢既馬來西亞人更要小心

證明香港得呢次機會
NOW OR NEVER

赤納粹喺出面做咗好多部署，大家要小心提防。

咁腥呢單野比佢睇

香港換馬來西亞皆大歡喜

以後唔去 898

我之前都咁諗
但前排旅行去左之後，覺得好似去左翻版中國咁個到既華僑一直都係承受不公平對待，又無得出聲

馬拉入境好似成日都係咁
唔講原因就扣遊客一日，大陸台灣歐美旅客都有聽過，最緊要就係唔好俾錢

三罷準備好未

中國投放好多錢比佢地，有好多馬來西亞青年交流團去中國

我閘 政府係唔代表國民都係
至少9龍城有唔少鄉里屌狗

利申泰仔一名

馬來省成立了嗎？

諗起咗泰北孤軍,雲南嘅反共救國軍

狗屎垃圾國

必睇，了解點解大馬中國人奶共

又話排華,但係又奶共
即係當地住咗幾百年嘅華人反而唔受歡迎
但係支那戇鳩就奶

好複雜

睇過異域
泰北孤軍好撚慘

自己國家救唔到仲要幫泰國打共產黨

華人移民馬來西亞仲難過中六合彩
有個台灣人同大馬人結婚咗10幾年申請轉大馬國籍都申請唔到

佢地啲報紙紅到
電視報導同TVB一樣
利申 前排去左馬拉旅行見到既情況

WwT3 要求馬拉強制加入中国陣營

師兄攞乜Passport?

大把日本人頂班支那人唔順啦

正確理解一定係咁

苦主究竟用咩passport

另外俄羅斯（中國特別行政區）

特區，因為佢講過有同中國領使求救，話唔少中國人被人捉左，但領使無理到佢，擺出wfc既姿態

馬來西亞

diu

要小心d

前首相納吉，馬來西亞值得擁有

埋支共堆經濟連續負增長

好肉酸

本身考慮去 而家不了

其實如果真係咁計咩國家都唔駛去

下次去越南啦

越南

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

痴撚線
我記得睇過一套好似台灣定馬華既外勞片
馬來西亞既臭格同地獄一樣 極度恐怖
力勸各位千奇唔好去呢個地獄鬼國

泰國既牙朗

中華人民共和國馬來西亞特別行政區

咁撚鍾意奶共，咁掉轉囉
比個香港你做馬拉特別行政區
真香港人全部過去成立香港國
信唔信三年變發達國家

低能先會去馬來西亞移民買樓

世世代代做共狗隻應聲蟲

中囯係俄羅斯特別行政區就差唔多

緬甸南部仰光唔錯啊

其實系天眼已經影撚曬?

我意思係咁

緬甸同老撾點樣？

泰國係鱔魚滑不溜手，皇室雖有華人血統，但有放洋留學傳統，感覺上親西方陣營但又想喺中國拎著數。而軍政府係有皇室撐腰，感覺都係聽皇室枝笛。

緬甸同越南點樣？

推佢老尾, 大馬仆街啦, 依種撚樣隨時排返華, 去既真系祝你好運

奶共但禁止共產主義既國家

東南亞除左越南菲律賓全部親中

越南 應該okay，佢地親美抗拒中國，對新加玻都無咩兩句
2014 年時緬甸反中，同中國有土地爭議

菲律賓雖然同中國有領土爭議，但個杜特爾特好奶共，不過軍隊係主權上企得好硬杜特爾特先無得亂來比左個海中共

香港人只去台灣，日本，南韓

印尼排華都好似係咁上下
印尼華人好祟拜共產黨
共產黨搵當地華人幫佢搞事
到印尼本土班野搵班華人清算個時
共產黨即刻割蓆
得美軍救班野
跟住班印華咪係隻船上面舉牌做狗不做中國人囉

馬撚西亞真係垃撚圾

共產黨只係當海外華人係condom，用中華民族既身份係心理上令班華人擁護共產黨，真係好狗

好似話遲啲搞睇樓團

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

黃明志有新片講,可以嘗試了解下

新加坡馬拉都垃撚圾

黃明志都曾經被班回教人士打壓

新加坡係國際大城市，唔會因少失大，政治中立，睇reputation分上唔會搞呢d政治野
myanmar 同lao小國小心d啦

昂山素姬最近先話中國係榜樣呀

我公司有分部喺大馬，據知嗰邊政府同警察嘅黑暗面比香港仲黑，某些地方排華情緒依然很高

佢哋啲國家成日講 China is good

反去果時攞大馬護照就得 唔好俾特區護照！

講錯，唔係比香港，係同大陸一撚樣先啱

冇護照算咩移民

馬拉成個國家都好撚奇怪

BNO呢?

去過一次，以後唔會再去呢個垃圾國家

唯一貢獻就係踢走新加坡，垂範世界不過近排都老屈支那高鐵減造價

屌佢奶共, 之前又唔科水起鐵路

馬拉所謂華人送仔女去台灣讀書拎華僑著數，但背後聯共亂全球

呢個咁既國家，一定要封殺

根本所有東南亞國家都少去為妙 好多都係無文明既生蕃國家黎

是吉隆坡嗎?

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第43日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第2日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕

真係死都唔好去馬來西亞
好撚多伊斯蘭人

推 垃圾馬拉

應該可信

同澳門一樣

口徑一致，都是極權國度

我都有親人喺果邊，馬來西亞人成日睇馬拉既東方日報...充滿中華膠。

無人望wo...你講到去左印度咁既

杯葛所有奶共國家

但係果邊使少少錢(一兩百馬幣), D黑皮就對你變晒樣

向大馬宣傳下
香港人支持回教支持新疆穆斯林
有無得諗

呢幾年中共透過馬拉東方洗腦，真係好成功
台灣因為本土主義盛行
應該無咩再洗資金去華人圈宣傳同中共唱反調
蔣介石年代應該有

奶到呢

馬來西亞可唔可以代替香港

新加坡，馬來西亞呢d垃圾國家可以唔去

垃撚圾

中共洗好多錢賄賂同買當地傳媒

世界癌細胞

垃圾地方 有無手足整英文翻譯

啤梨哥

國際文宣煲大
推比外媒
叫外國小心唔好向馬拉投資，隨時送中
特別美國加拿大英國人
求英文文宣

緬甸都ok
政府唔清楚 但啲local好撚憎中國人
佢地覺得當地中國人搶晒佢地生意同錢

之前去過 個個的士司機都屌鳩中國人

Yes

之前新聞仲話馬拉會唔歡迎去過示威既人移民過去
第一下已經心諗你收皮啦
支持得反送中既人撚會揀馬拉咩

垃圾地方

窮等奶共國家 去黎做乜？

我都買咗機票下個月飛...而家都唔知仲去唔去好

係唔係真呢個國家不嬲都垃圾，去親外媒page大撚把坡狗馬拉狗藍絲，成班垃圾國家長大奶慣極權

請發夢關心香港 不要關心馬來西亞

香港人 加油

真係好想見到班撚樣攪到黎多次排華，上次印尼排女姦男殺中共為利益聲都冇出過，成班垃圾唔抵可憐

親個頭，班撚樣正一典型奶共狗最叻食兩家茶飯，宜家經濟唔掂就想痴中國度奶油水，班政府高層已經成日公開場合奶共

但一講到國防又身體好誠實只買美國貨

呢D時勢仲有心情去旅行
抵撚死啦

新狗 馬來狗 遲早要清算

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜 由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外5分20秒點解要哄個FA聊個FA出嚟而唔衝入去捉人？
唯一解釋佢地冇權進入埋架車查 如果唔係上面點會叫返班速龍出嚟

另外好重要好重要好重要

諗起前幾年選舉，熄一熄燈就多左票
不過正苦仆街唔代表所有人都仆街(雖然都好多藍蛆，大中華膠)
我識既幾個，有日日屌佢老豆既(佢老豆話應該要殺曬香港示威者)，都有朋友見我話想買gear俾前線就二話不說俾左錢我
同香港一樣，後生多正常，老一輩多垃圾

越南是香港的潛在盟友

借啲意想收片

屌 係機場比馬來西亞黑警屈過錢

有無人有後續？

馬來人係要壓低華人地位， 防止華人坐大。
咁馬拉華人咪天真以為支那強大咁自己會安全， 以為馬來人打狗會睇主人。

馬拉唔俾搞政治既華人入馬拉， 因為佢地會妨礙壓低華人地位國策

新加坡都安全。

屌 而家得番澳門仲用緊半繁體
其他兩個自古以來都係用共產黨殘體

複咩雜
當權個班馬拉人想R支那共產黨著數
但係馬拉人又知道當地既支那豬係賤種
所以咪咁 要錢唔要人
呢個世界有邊個地方鐘意支那賤種

俾你揾領事館都冇用啦

兩個禮拜前去個陣先比Grab司機講 我有留意單新聞 你地抗爭要加油呀 一定要反抗

乜撚野默許樓主唔撚係天真到覺得唔係中國叫佢地咁做啊？

當地華人唔係豬

佢哋啲官媒開唒turbo污名化示威者
我哋佢哋好驚對抗政權示威嘅風氣吹到落佢地國家

人地外遊工作咋撚樣

呢個國家本身極嚴重貪腐，又無自由，僅次北韓，唔好見有幾個靚女明星就9衝過去

有馬拉護照
如果唔係屋企人係曬度 呢啲垃圾地方都唔會去

其實東南亞國家好多平民都好憎支那（睇吓越南、印尼呢啲排華）
係班華人同奶共政府先鐘意啫

中国嫲奶屍丫
中国先揸波
中国R炆

叫咗唔好用特區護照

永世不踏足馬拉

+1

有冇media有報，係真係因爲反送中所以坐臭格？

有冇人發完夢去新加坡？會唔會有事？

泰國國民好唔鍾意大陸人
政府唔代表泰國國民
但係馬來西亞就唔同
佢哋嗰度啲華人就真係非常奶共

仲去馬來都會抵撚死

唔撚會去！垃圾國家！

中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

留返俾狗去

好似WW 結盟

淨係去台灣

馬來西亞無晒香港遊客

屌你老母馬來西亞.

講到底都係個錢字
支那無錢唔通同你講感情？

好快喇

咪係，其實係東南亞

會唔會用以前處理去以色列嘅人一樣嘅手法
即係你一返去就取消你本護照，邊度都去唔到

其實大部份都係 差在攞幾多

仲有台灣 人哋出面幫到盡

點解馬拉新加坡咁奶共
因為有班有錢嘅華人控制政府

唔好去埋曬啲共產世界國家

以前覺得馬來西亞點假假地會好過菲律賓, 依家覺得呢兩個國家都係一樣咁垃圾

其實諗住移民馬來西亞個班人都唔care咩民主自由
唔該唔好拎香港黎做籍口

東盟十國無辦法聯成一線對抗中國，唯有順從，又考慮到國內的政治環境，唔會支持反政府活動

佢地都係care會唔會買到平樓, 可唔可以睇到cctvb。講開cctvb, 班馬來西亞人佢地中嘅cctvb毒都算去到無可救藥地步, 分分鍾咩藝員咩節目仲熟過你同我

ちゃんたいじ

全部都係一帶一路國家, 都期望唔到做到啲咩野

東盟得越南係出晒面反共

其他果d撚樣都係食兩家茶禮

屌，有啲人仲諗住移民去馬拉

残念な字

全民跳閘

中國馬來西亞特別行政區

垃圾

但泰國好多華人居住，
好多investment，
泰國獨裁政府點感得罪佢地

不過帶起埋貧富懸殊，
泰國人都應該幾憎華人同政府

見錢開屎眼

我都係

好彩無興趣去

都係想講 依家前線有唔少馬來西亞人

同左屋企人朋友記者講定

Chilaysia

呢D時勢仲有心情返工?

垃圾國家咪撚去啦

差中共好多錢?

印尼

失望，仲想申請佢果個MM2H, 不了

[url]

大馬拒「反修例」人士申移居
政府修訂《逃犯條例》引起連月社會爭議，令移民話題再次成為焦點。據英媒早前報道，港人近來對申請馬來西亞「我的第二家園計畫」（MM2H）興趣增加，當地政府今年已接獲二百五十一宗來自香港的申請。不過馬來西亞旅遊部表示，目前申請人數未有急增，指非常歡迎港人前往居住，但必須真誠，不應為逃避某些事情而來。他又稱，申請人要接受背景審查，如不守法（unruly）將不獲內政部批准。有當地華文報《南洋商報》引述旅遊部秘書長指，如有證據顯示申請人「反修例」，將不會批准參與「第二家園計畫」。

最新消息係有連登戶口都唔可以申請

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

其實係咪等磅水咋?

啤梨晚報班友成日叫人移民馬拉，睇吓今次仲有咩講🤨

支來西亞

我知到一個大馬軍器相CEO個仔, 佢話大馬好屎, 比賓賓 level 中低. 軍又冇用.

咁你重會唔會去

新加坡政權都係都反對香港示威

馬來西亞呢d垃圾國家就唔好去啦好心
同菲律賓一撚樣貪污屈人成性

29號先返黎
完全無吸引力

最好笑既 有一大班香港人仲想移民過去

喂，好撚驚喎！
仲有無師兄出過事？分享下丫

有時會俾公司派過去公幹，黎緊又要去。

有咩計？

死口唔認
買定後備機
註冊定新Facebook, IG account

去咗邊啲地方

KL
見得最多係日本人
同支那狗

去呀，親自fc

巴打麻煩FC 完匯報
因為我再下星期三去
如果有事應該取消

我都唔想坐臭格
但諗諗下每日咁多香港遊客入馬拉，如果真係有事應該上左頭條

支持中國收服馬來西亞

力抗馬獨分子

希望係個別事件。買保險都驚唔包
每日都多香港人來回

其實可能cosplayer衰其他野/唔好彩

好難得
係大馬出生後一段時間過黎？定係香港土生土長？
想了解

我識嘅幾個係馬來出生讀完中學
黎左香港幾年

其實都好普通，好多香港男娶馬拉妹，講緊上一代

都係個句啦，老個批，10個有9個都係藍絲，心入面大中華膠思想根深蒂固，認為自己係大馬係二等人，認中國人會威d，自專心好d。
同佢地講道理，就會話香港好好彩啦，打警察，係大馬，比人射死左啦個d，總之都係裝睡的人叫不醒
後生既，大部份都覺得事不關己，我諗有2-3成後生都會關心下既

所以我都算係正確，目前喺大馬果批絕大部份都係奶共既
嚟咗香港接受左教育，思想唔同都好正常
我非常歡迎呢啲手足

海外華人大部份都係大中華真心膠
特別係嗰啲東南亞地區嘅
泰國可能係唯一嘅例外
越南我就知佢哋非常反共
不過當地華人點諗就唔係太清楚

有無人今日入到境？

入到境，不過會問下基本問題

原來東南亞華人都係共產中國支持者
全世界睇住喇要

呢期仲好多人叫移民去馬拉
真係狗都唔屌

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

哦，無check 電話都算係咁

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

垃圾國家
新疆Muslim 被殘害都見死不救

政府奶共
人民反華
係無衝突

靠巴打fc
我再過多個禮拜都去
仲要一條友飛 真係俾佢嚇一嚇

fc左冇事，係咪都話探親啦

佢有冇問你啲咩呀？
之前去都係打下指紋 就搞掂

問 來幾日，做咩，去邊
話有親人係呢邊就搞掂
btw如果話business trip應該仲安全